沙田約會之後 有野想講

衣家示威者同警察每個星期weekend都有約會

一齊去完尖沙咀學普通話
又去屯門跳舞
再去上水shopping
最後去埋沙田做gym

唔陪女朋友屋企人
都要約會左成個月

尋晚突然發夢見到一個好有愛既畫面：
警察同示威者著住裝備
休息既時候除低頭盔
圍埋係個垃圾筒打下邊爐 吹下水

有無文宣識得畫漫畫出黎？
等大家唔好搞到關係咁薑啊

唔係無可能 但好難囉
仲要撞到正 一齊食煙